IELTS writing 求 comments

目標aim 7
唔該巴打俾d comments thanksssssss

Some people say it is OK to use animals our benefit, other say it is no good to exploit them. Discuss both points of view and give your opinion.

There is a long history for intelligent mankind using animals for their own sake. In ancient times, animals’ strength has been tapped by farmers for an agricultural purpose; in modern times, animals are used in numerous experiments for a scientific purpose. A more brutal fact is that animals are often regarded as sources of food. Generally speaking, most people are indifferent to exploitation of animals, and many think that it is acceptable as there are no other choices available. There is, however, a growing number of people opposes the use of animals largely on moral grounds such as equality and animal rights. Ruthless as it may seem, it is just the law of the jungle. Considering all constraints human beings facing, I am of the view that using animals is undesirable but essential.

Among people who think using animals acceptable, most contend that there is no other way, if we have to maintain our living standard at the current level. In spite of advanced technology, animals are still in an important position for the betterment of people’ lives. For example, many medical and drug tests have to be taken with the engagement of live animals. Their roles cannot be replaced by humans as these tests are often full of uncertainty and dangers, and we simply cannot put people’s lives at risk. Having put the interests of human beings first, many thus think that it is inevitable and acceptable for mankind to use animals for benefits as long as it is the only viable option.

Being educated and more compassionate yet arouses some people’s conscience, which compels condemnation of using animals for humans’ own sake. Opponents of the use of animals believe that mankind and all other animals are born to be equal. Human beings have no right to force animals to do anything involuntarily, and to deprive them of living rights. As with violating humans’ right, they reckon that violation of animals’ rights should be outlawed. Many opponents even think that we should treat animals as our friends, citing dogs and cats as references. They believe those animals are as emotional as mankind. As such, we should not exploit them as it will cause harm to them, both physically and mentally.

Those opponents may be right that animals have their emotions. However, there is no room for hypocrisy. It we really forbid any form of exploitation of animals, many people would just suffer. For example, if all animals are off the menu, there will be insufficient food for all humans’ mass nutrition consumptions. Unless we find other sources that are able to completely substitute animals, we have to use animals, even in an undesirable way. Sadly, this is a world which upholds the law of jungle. As long as we have tried to protect animals from any unnecessary usage, using animals for our benefit is acceptable.

條題目講緊乜鳩？

我執左少少 唔該巴打睇呢篇

There is a long history for intelligent mankind using animals for their own sake. In ancient times, animals’ strength has been tapped by farmers for an agricultural purpose; in modern times, animals are used in numerous experiments for a scientific purpose. A more brutal fact is that animals are often regarded as sources of food. Generally speaking, most people are indifferent to exploitation of animals, and many think that it is acceptable as there are no other choices available. There is, however, a growing number of people opposes the use of animals largely on moral grounds such as equality and animal rights. Ruthless as it may seem, it is just the law of the jungle. Considering all constraints human beings facing, I am of the view that using animals is undesirable but essential.

Among people who think using animals acceptable, many contend that there is no other way, if we have to maintain our living standard at the current level. In spite of advanced technology, animals are still in an important position for the betterment of people’ lives. For example, many medical and drug tests have to be taken with the engagement of live animals. Their roles cannot be replaced by humans as these tests are often full of uncertainty and dangers, and we simply cannot put people’s lives at risk. Putting the interests of human beings first, many thus think that it is inevitable and acceptable for mankind to use animals for benefits as long as it is the only viable option.

Being educated and more compassionate yet arouses some people’s conscience, which compels condemnation of using animals for humans’ own sake. Opponents of the use of animals believe that mankind and all other animals are born to be equal. Human beings have no right to force animals to do anything involuntarily, and to deprive them of living rights. As with violating humans’ right, they reckon that violation of animals’ rights should be outlawed. Many opponents even think that we should treat animals as our friends, citing dogs and cats as references. They believe those animals are as emotional as mankind. As such, we should not exploit them as it will cause harm to them, both physically and mentally.

Those opponents may be right that animals have their emotions. However, there is no room for hypocrisy. It we really forbid any form of exploitation of animals, many people would just suffer. For example, if all animals are off the menu, there will be insufficient food for all humans’ mass nutrition consumption. Unless we find other sources that are able to completely replace animals, we have to use animals, even in an undesirable way. Sadly, this is a world which upholds the law of jungle. As long as we have tried to protect animals from any unnecessarily bad usage, using animals for our benefit is acceptable.

opponents shouldn't be used like that.

... those who object (to this idea)...

幫推

加油

你最好搵補習幫幫手

利申writing 7.5

呢個題目黎

衝出黎柒

利申：IELTS overall 8